我聽日剪頭髮 大家有冇咩髮型推薦？

如題

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

光頭 自己屋企搞掂

公安髮型

突然諗返菲律賓人質事件

老實講，有時$70髮型屋仲好過啲幾百蚊嘅

無人話我唔可愛

樓煮
your face your fate

光頭好撚型囉唔該

好撚柒

乜撚

你咁樣係唔會令我驚架

on9

最安全! 一睇就知你愛國